反恐條例魔鬼細節—堵路成為恐怖主義行為？

【反恐條例魔鬼細節—堵路成為恐怖主義行為？】

警務處長鄧炳強接受《明報》專訪時表示，正同律政司研究會否改以《聯合國（反恐怖主義措施）條例》（反恐條例），向年初發生的3宗爆炸品案被捕人提控。

香港的反恐條例本來針對被聯合國安全理事會定義為恐怖份子的人，並需要行政長官刊憲公告指明某人為恐怖份子後才生效。但現在被鄧炳強隨意挪用、政治迫害手足，完全違背當初的立法原意。港共目的除了加重刑罰、更易入罪外，更可能劍指手足背後的家長。誰是恐怖份子？誰與恐怖份子有聯繫？這些亂扣帽子的權力都掌握在行政機關手中。

美國政府定義恐怖活動為：由地方實體或特務組織因政治因素發動的有預謀針對非戰鬥目標的暴力襲擊行為。

港共是否有情報顯示有外國勢力特務組織負責策劃襲擊行動？或是承認香港另有地方行政實體、民間政府？在法治已死、變成喪屍的年代，任何荒謬的事情都會發生。筆者在813機場暴動案中被捕時被指涉嫌非法集結及襲警，及後上庭時卻被改控暴動及傷人兩罪，將來港共會否又搬龍門，將筆者誣陷為「恐怖份子」？

再者，一旦有手足被港共單方面定義為「恐怖份子」，支持手足的標語、接放學的家長、聘請手足工作的黃店、甚至支持香港人抗爭的過境人士等等，將來又會否被港共視為「支持恐怖活動」，並被港共政治迫害？若然如此，全港大清算近在咫尺；香港何只無險可守，直頭通街都係陷阱。任何抗議行為，不論是和理非或勇武，都可被濫用的反恐條例清算，並剝奪所有異見人士的人權和自由。

在法院批出搜查令仲易過財務公司批出借貸的年代，政府一聲令下便可充公手足的財產。只要你持有香港身份證，或是外國人士入境香港，都受反恐條例管轄。歐美曾經因為送中條例表示會重新考慮對港關係，如今會否因為港共濫用反恐條例影響歐美在港利益而重新檢討「香港關係法」？

筆者並非法律專業人士，本文只係拋磚引玉，還望各位朋友多加指點，一起找出香港還有多少隱藏潛伏的惡法。

反恐條例原文：

---------------------------------------------------------------------------
我地想衝夠3萬名Fans，希望手足們幫手share我地出去，3萬thx！

一個讚好、一個回覆、一個分享已是對手足們最好的支持！

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

有險可守

咁旺角紅van咪成堆恐怖分子

黑警選擇性執法，法治你老母。

CLS

推！

Push

大力推！

再者，一旦有手足被港共單方面定義為「恐怖份子」，支持手足的標語、接放學的家長、聘請手足工作的黃店、甚至支持香港人抗爭的過境人士等等，將來又會否被港共視為「支持恐怖活動」，並被港共政治迫害？

會，請看新彊及西藏情況

係，但大家都好似當無件事咁。

推呀！

要加大依條同２３條嘅本地文宣，區議員要收集街坊反應，唔係當冇件事，而係太多事，特別係武肺新聞太多，唔好太睇得起人類處理情報嘅能力。

加大文宣，先可以幫到大家分清先後輕重。

支那大把例子你睇啦
由上年6月開始鋪緊路做
呢樣可以將香港成個反對力量一網打盡

利申： 支持警察止暴制亂

cls

加大文宣就靠大家集中推post。

近來好多ＰＲ公司係連登搞事，椰子你要搞，就要支持你嘅手足，一人開一個相關ＰＯＳＴ，再車輪戰咁洗。

一定要叫美國國會用香港民主人權法案制裁成個律政部門同鄧炳強。

反恐不嬲係支那常用手段

over my dead body

推

我點搞，就黎飯都無錢開。

集中營等緊大家啦！

唔係撐共就連講聲早晨都係恐怖主義行為

法治喪屍。

恐怖主義，鋪路搞再教育營

香港要趁早搞流亡組織

好多手足已經流亡海外，但好似連維持生存都有困難。

Coming on 椰子
美國制裁有撚用咩
佢本身諗著返支那做大官啦

佢哋一早就將港獨打成係恐怖主義咁樣啦

DLLM樓主又出黎追擊楊岳橋
收皮喇
拉

諗唔到枱面辦法對付啦！

up

跟住新彊條路走
把反對者打做成「恐怖份子」之後就集中營、死刑

依家真係殺到黎，除咗移民就咁等死？

理性答你
一定係

冇險再守

新屋嶺。

走咗唔知有無返黎的一日。

所以我都會走咗先,如果有機會.

要走就一早走咗，過去10個月好似白過咁。

我代佢答,你一早唔塞咪無事
另外由6月開始策略無變過,屈你港獨同恐怖主義

抗爭一冷卻就預咗係咁
半年前個個都知,點解好似發現新大陸咁?
你地以為真係有得停?

傷的傷，拉的拉，死的死。

有資格講法治未死
冇資格講法治已死

上面有個打手護主。

吃喝玩樂去旅行的黃色港豬如常生活

技術移民我都做到嘅

自己都就坐，好撚無力。

push

講d再恐怖d既
出親街講黑警死全家就當你恐怖分子開槍砰掛你
不過佢做得出呢步就等civil war

你有無信心香港民族可以係海外維持凝聚力？

一路都係針對緊放炸彈，
無人話堵路係恐怖份子

做咩抄文呀

當年三年零八個月都係得小股地下反擊隊，算唔算civil war？

巴打

我自己就會做到嘅,第二代或者仲有啲機會,到第三代就難講喇.最美好嘅故事都會有完結嘅一日,將來仲有人記得香港呢個充滿傳奇嘅地方就夠喇.

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

有險可守。

成個topic你霸晒？有人唔畀你講？咁得閒去幫人登記功能組別啦！

法治

唔講以為拉登呀你老味

萬一香港人攞咗和平獎就搞笑了。

冷唔冷都係咁
你用番同一個方法都係送頭,
對方毛都無少過一條

要死都要攬住支那一齊死。

鍵盤戰線任務送緊咩頭?點解一千人都冇?

明明狙擊TVB同東方贏到開巷，我哋唔係無得贏。

pin

張圖用嘅文字技巧，
明顯有意誤導人，
佢用咗疑問句：
「堵路成為恐怖主義行為?」
作者有意將堵路同恐怖主義掛勾，
透過部份人對黑察嘅偏見，
引導佢哋將「疑問句」變成「肯定句」。

按住黑警嘅資訊，
從嚟都無話堵路=恐怖主義行為，
從嚟只係強調放炸彈=恐怖主義行為，
兩者嘅嚴重程度差天共地，
而作者兩個咁極端嘅例子放埋一齊，
明顯係想誤導人，
令人主觀地以為：
「黑警連堵路都當成恐怖主義行為，真係CSL。」

推呢個

pinned

得啦，有險可守。

又係莫須有

黃色經濟圈
狙擊紅媒行動
民間國際外交
一蚊交稅app之類不合作運動

和理非人海戰術根本大把野玩
但兒登講到得返勇武先等於抗爭
其他全部係人血饅頭,左膠,快樂抗爭...
結果勇武一受挫成個運動就停擺

Tvb任務係暫時戰績最彪炳嘅戰線

程序正義係極權社會真係得啖笑

新疆嶺起好之時應該實行全套措施 日子不遠

仲話立會過半無用？

另外，
文章作者亦利用人們嘅恐懼&不信任，
將反恐條例的內容誇大至：
「堵路=恐怖份子主義」
從而挑起更多人嘅情緒，
以此作出反對。

正常人對於真正嘅恐怖主義，
必然會讚成立法對付，
但反對立法嘅人，
就會將「政策魔鬼化」，
從而引來更多人嘅反對。

如果狗共用依條例去告係咪姐係可以話香港可能有恐怖主義要求美軍介入

咁我誤會咗你,
有啲連登仔所講既運動唔可以停係指街頭
甚至係卑視黃色經濟圈

我想出編文講點樣用和理非戰術打爆黑警，有無人支持？

根本係大勝，一面倒打到TVB完全無反擊之力。

有,我垃圾p牌推唔推都推
真係要有人重整和理非士氣

過半可以修改現行法例？議員提案要分組點票喎？

呢件事好撚大獲
推

出啦

同23條一樣效果

咁樣即係自己將運動momentum大縮水
明明200萬up作戰人口,變到得一萬幾千個勇武揹哂

好似商場唱歌,人鏈,頭套...連登話好膠
但呢d膠野的確俾到港豬有參與感令佢地focus抗爭

堵路緊係唔係恐怖主義行為架，不過如果我聲援炸彈案被告而堵路就可能被黑警演繹成支援恐怖主義。黑警拉你冇成本，要解釋等同個官講。
之前大圍捕和理非嗰陣，又有冇邊條例講唔俾人企喺條街？
近排黑警已經成日講社會有人縱容暴力行為，好明顯係諗緊點樣砌d冇實際違法行為既人。用恐怖主義去介定就好容易砌得入。

呢個要煲大佢
隔離post啱啱先有人比藍醫生強制話佢精神有問題打針，好彩阻止咗，仲自稱比狗打同話要強姦

去到要走既時候
香港都變哂樣架啦

所有違泊車車主都係恐怖份子

原來你贊成立法。

制裁都未做，同你出兵？小學雞嘈交呀？

明明天琦話過唔好教條主義，班黃衛兵淨係識批鬥。

好，返去打文。

唔算 果d叫War
香港要誘發到civil war 就只有當街射死人 Nazi式槍決 先可以激發香港人果種勇氣 香港人唔係唔敢 係差在點激發

啱呀，依家咩都無晒士氣直落谷底。

今日唔會 聽日唔會 後日會唔會？

屈你恐怖主義就可以凍結埋資產，仲惡過暴動。

等你

試下搵埋洗地組手足一齊推

推上國際啦 痴撚線 違反晒聯合國定義

發生咩事？有無link？

推推推

示威變恐怖主義
真鳩定假傻真係分唔清喇已經

一句講晒
唔好覺得勇武先係唯一方法
何況宜家成效與付出危機已經有眼睇

我哋講咗好耐, 有啲兒仔話唔勇武不如唔好做，全民勇武etc
個成效同機會性自己睇到

tko有女仔比警魔捉左

20頁開始睇
然而冇人知有呢件事發生，實實在在

果啲傻閪黎，上網發洩情緒又無諗過實際要點做，我勇撚完依家飯都無得開叫佢課咗金先講。

所以越高調越保命，我都係迫於無奈要不斷宣傳自己。

愈搞愈大單，唔知最後會唔會假恐變真恐…弄假成真呢

反恐=開槍打瓜你

想開槍好耐，依家續步合理化。

push 要比多啲人知道

堆

dklm

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

條友變咗dead body未

咁嘅話721個個至少要判終身

應該咁講同一種方式既勇武就付出與犧牲不成正比
其他就.......我唔會做,因此亦唔會叫人做,亦唔會鼓勵人去做

功能組別講緊

唔止堵路
一旦入左
即係將2019成場反送中運動定為恐怖主義活動

無聽過沈旭暉話功能組別可以過半，計都係計整體立法會。

由真係轉控罪果刻已經係，求其告求其判，同人治有咩分別？

始終都要睇結果判詞，佢本身就控乜都得

屌你，自己人！

移民吧啦，香港有得救

都唔係架，條反恐例本應跟聯合國頒佈的恐怖份子名單再由行政長官刊憲先生效，依家係由黑警同律政司自行判斷邊個係恐怖份子，差得遠。